consideration

As for Hong Kong, if u how to analysis and apply the concept, u will get more things such as houses, can get more resources la
Anyway must be legitimate